（打氣）磚頭建功

資料由屋企隻99身上套番黎，大家嘅磚頭並唔係完全擊破唔到full gear嘅，只要數量夠多，一樣夠做，加油

好波

今曰屋企媽子同佢開波，係wechat屌柒佢，屌到佢軟哂唔敢出聲

D相係佢一開波死撐個陣post, 大家當係飯後甜品食住先